［突發！！］ 呢隻乜撚野嚟 吹佢都唔郁

小妹好驚
坐咗係佢隔離

影完隔離條友望住我
希望佢唔係連登仔

原來就係你

都估到妳係絲打嚟

我屌你

都話嫁啦

打錯 巴打

堅系絲打

彈撚走佢啦屌

我先係小妹

你係條柱？

虻

搭霸王強國製觀塘綫列車嘅虻

觀塘線強國車係黃色扶手架巴打

小妹好有愛心嫁

小妹唔明你噏乜鳩

幾時講過？